琴日順利邨班休班狗打撚錯個犬二代

讀者阿聰（化名）向《蘋果》表示，「藍絲」住戶與市民對罵期間，一名自稱中大學生記者的女生於現場拍照，被在場「休班警」及「警嫂」以粗口指罵及圍堵。有另一名「警二代」少年同樣於現場拍照，其後竟遭人狠下毒手圍毆，現場有人則大叫「阿sir唔好郁手！」。其後有人報警，防暴警員於平台位置截查少年，其後被警員帶走登記資料。

少年任職警員的父親接到通知後，落樓接回兒子，又向在場「同袍」道歉，「影響到大家，唔好意思」。少年父親指，自己因翌日需要上早班，不知兒子離家到平台聚集，又表示自己回家後會好好教導兒子。

狗咬狗

被打完仲要道歉

少年父親指，自己因翌日需要上早班，不知兒子離家到平台聚集，又表示自己回家後會好好教導兒子。

個仔俾人打都屌返個仔
打人個個一定係白衫唔敢屌返個大sir

幾時親手拉自己個仔

都有可能係小黃狗架

老散地位低賤到呢

瞓咗幾耐
唔識林大總統?

警二代都有黃ge

手足好波

設計對白：
仔：老豆呀 我行過咋 無啦啦俾人打呀
老豆：叫撚咗你咪咁多事啦 出街做乜鳩 屌你老母
仔：我真係行過咋

狗仔都有機會係手足

仲記得中大守護戰
有個手足拎住個電鋸
喊住話自己係狗仔
叫大家放手俾佢衝出去個幕
睇到喊L咗

比人打仲要道歉，特權階級

做仔真係慘

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

比人打完仲要道歉

嗰個真手足

男仔比人圍毆但係仲要比人抄牌 笑撚死

白衫唔會住低級宿舍掛

Push

無撚用 自己隻賤種俾狗打仲要道歉 呢隻老曱甴對唔住祖宗十八代

抵撚死啦

狗仔都幾慘 有個咁嘅老豆 係咪手足黎

文革味

竟然選擇做賤狗都唔幫自己個仔

個老豆廢到，終於知支那點解成日比日本仔打

唔敢還手仲要道歉，垃圾基因，抵你成世做狗

狗咬狗骨

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

自己個仔比人打仲道歉，有咁既老豆我真係跳樓死撚咗去

做狗做到咁廢
明明隻狗仔中伏 都要同其他狗道歉

自己個仔俾人打，竟然要同啲同袍道歉？

咪玩喇，一定係白杉say sorry喇，冇散仔幫佢做野含得撚喇。

個仔比人打
仲要講自己唔識教仔

應該佢係低級，所以個仔俾人打完仲要同班老屎忽道歉

份工>個仔

做狗個仔賤過袋底泥

引戰兵
狗仔手足專用職業

lm

個仔返到屋企會唔會比人屌死

抵死

自已仔都唔幫
狗性出晒黎

狗改不了吃屎

一諗返起鼻都酸

屌佢老母又真係無錯嘅
個仔老母咪佢老婆囉

你話有個警犬老豆都唔知前幾世做過咩錯事
被圍毆反而要道歉

黑警幾時屠左自己個狗宿

低級狗係咁

個仔畀狗咬
吠幾聲都唔敢

落樓接回兒子，又向在場「同袍」道歉

做老豆做到佢咁撚廢
個仔一世都睇佢唔撚起

笑死

個仔俾人打仲要道歉 符合蟈情

睇到喊左

仔親女親 不及老頂親

隻狗仔有冇可能係手足

做乜唔坐曱甴仔個頭?

最好全部狗咬狗一齊圍毆

真係做狗仆街
高級過你就可以打你全家

唔講佢個仔係藍定黃 自己個仔俾人打仲可以say sorry 廢撚到 死撚咗去啦食屎狗

手足

賤種狗咬狗

咪係囉，影相俾人打係要道歉架啦，呀Sir要好好教仔啦

個仔好撚慘

睇老豆個反應 個狗仔應該好大機會係黃

如果係藍 個老豆應該會話一場誤會
但就係黃先估到個衰仔可能得罪咗同事先猛道歉

而且正常如果畀班狗打 係藍嘅應該大叫係自己人
去到抄牌同驚動狗老豆 就應該係全程撐到行唔認衰先會有咁嘅結局

所以我估係黃 屌細力啲啦大家

我想知狗仔感受

所以話黒狗走前缐大撚曬。自己個比人打仲要解釋

不及襟兄弟親

冇人屌個仔，係個甴老豆正一垃圾，自己個仔俾人打仲要道歉返轉頭，成件事好撚大灣區

影相俾狗圍毆完仲要同狗講返對唔住

個老豆好撚冇用

就喺痴撚線 比人打完仲要道歉

dllm, 個仔俾人打,仲同人say sorry

隻狗仔有個警犬老豆已經好羞家
仲要係怕事既狗
有事唔係企出黎保護自己仔女
真係衰過畜牲 連做人既資格都冇

我個仔岀街！對唔住大sir！

所以話，有個做狗嘅老竇真陰公
遲啲可能要移民去大灣區添

Mon post 狗、唔好俾你d細佬自己一個出街、返學！陣間俾你d同類打完姦完，記得要道歉，最好封返封老毛㖭！

依d宿都係員佐級住，白衫警官唔係住依d架

爹親娘親，都唔及維尼親～

笑撚死

老婆都可以比阿頭中出
阿仔搞事代佢道歉有咩咁為難

做狗都算 仲要做隻最低賤既狗
連自己個仔都保護唔到
失禮

一名自稱中大學生記者的女生於現場拍照，被在場「休班警」及「警嫂」以粗口指罵及圍堵。

成班臭閪警妓

果然係狗
但尊重所有狗仔手足

好耐冇宿一燒

傻鳩popo

個老豆係咪會比埋老婆大SIR屌

為咗做狗連自己個仔都唔保護，吞槍啦

公子獻頭

有咁既老豆真係喊三聲
正宗垃圾

成件事真係cls

做狗都算撚數啦 仲要做隻過街垃圾狗，做佢個仔真係投錯胎 比啲傻閪打完仲要同人道歉 連做人既尊嚴都冇

個仔會唔會覺得自己老豆係垃圾廢柴

召喚鳩sir

死賤種, 咁都道歉
佢老婆一定日日俾白衫屌到變水炮車

做散仔個仔特別慘，分分鐘今晚直接墜樓

我睇到呢到都呆咗
痴鳩線

(正視聽)黃金經濟圈係令手足富起來 咪撚再講係人血饅頭

其實俾人打嗰個老豆先係白衫 打人嗰班前線唔撚受上司控制 連白衫都驚佢地

唔好再話為份糧養屋企
屋企人都保護唔到

大把

攬炒

果然係中国人

狗咬狗仔咋

btw曾幾何時我行過嗰邊，覺得個環境相當舒服好想喺度住
而家睇嚟惟有清空晒所有住喺度嘅objects先得了

屌要加油....

有高級嘅？

用尺數分宿舍等級

個仔憎自己老豆一世

支持成立警察學校

唔夠膽內訌
要分化

佢老母俾狗屌

原來要popo道歉既方法係
比佢更藍

個老豆應該慣撚左撞到老婆啱啱俾大sir屌完都同人講sorry

做狗真係廢
自己個仔比人打 為左狗糧 仲要曬林
幾撚低賤 性工作者都比你有原則
仲講自己唔識教仔
唉 不如切左條jj去做太監啦

蚹蛤蟈蜻

狗仔老豆做低級9
睇住老豆日日要幫白衫含L

大家都係散仔。依家警犬講偽團結

佢同番警犬道歉

點做人老豆 咁撚仆街

你啱啱放監？

你直接當係黑社會睇就明，你同我一樣 level ，你個仔低你一個level ，你個仔唔尊重我，我打柒你個仔幫你教仔，你仲唔多謝我？

高級極都唔會係白衫白衫曱甴唔會同佢地一齊住困獸鬥

件廢中吞槍自殺算啦
屋企人俾狗蝦
都烚熟狗頭咁同班癲既道歉
點做人老豆

其實唔少

d警犬真係好撚低賤連自己屋企人都保護唔到

所以咪出現果d慰安婦
黑太陽731lor
班支那豬都唔反抗
問題係支那/支港學日本用返相同手段,對返香港
放tg=生化實驗
新屋嶺=性侵

Cls
個仔比人打仲道歉

虎毒不吃兒，瘋狗咬犬兒

所以狗狗點解咁乞人憎

Yes sir!
Sorry sir!

休班狗圍毆人 完全無後果無法律責任

幾時俾埋個老婆人屌

尊重啲
叫番手足

可能個細路只係打吓咭 見佢後生就打

賤撚過狗

隔黎有一間 不過好似係特殊學校

唔撚緊要啦都唔係第一次

721 831 101 1111 1112

呢啲紀律部隊宿舍通常得好少F grade幫辦級

個仔俾人打都唔敢出聲 垃撚圾

係喎 佢去左邊？

所以做狗邊有尊嚴

個仔會有幾憎個老豆，比人打完要多謝人

做狗做到咁冇尊嚴 個仔成世陰影個老豆廢撚到 差在未幫狗含撚

yes
自己手足就寬容d la ( if real)

返工返到連自己屋企人都保護唔到

屋企人都保護唔到真係羞家，難怪老婆都跟佬走

黃二代

好多小黃狗仲係前線添⋯

抵個仔比人打完
老婆仲要比大sir屌

抵能死

廢柴老豆
個仔俾人打 仲死狗咁道歉

咁都要道歉say sorry
如果佢老婆比白衫強姦
係咪都要講sorry管教老婆不善
出黎勾引呀sir

之前狗攻中大就有一位拎電鋸嘅學生話自己係狗仔想衝出去同班狗死過

可能即係唔肯定啦
狗仔就係賤

邏輯正確喎

慘撚到 狗真係狗

符合國情呀

支那種係咁

比人鬧仲要笑笑口 似隻狗 好好笑

老婆3p完都要道歉呀

俾人打仲要道歉，正弱智毅進仔

狗咬狗

就係咁賤

垃圾老豆

分分鐘返到去再打舖勁嘅

我記得早輪又係試過狗打狗仔
都係順利

十足十黑社會刮到家人執行家法要人道歉咁

警署警長都係著白衫

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

被人打完仲要抄牌道歉

有d咁既老豆大義滅親先

對個仔有心理創傷
比人打完老豆唔幫

垃圾狗公
連自己隻狗仔都照唔到，個仔其實乜撚都無做錯，但仲要死撚晒狗

有呢D老豆要醜到真揾窿捐算

好野狗仔比狗打

支那人最正係：
係佢對皇軍不敬，我幫你捉佢出黎
皇軍萬歲！

on lan 9

呢啲若果大 SIR 有需要
老婆都可以推比佢女女女

點解唔叫佢曱甴呀
坐頭呢
斷手呢
斷腳呢
催淚呢
垃圾縮沙

佢老竇仲健在, 應該唔似

正宗廢撚種

呢個唔係狗仔
係手足

有咁嘅老豆好慘

總之你比人打就一定係你唔岩啦! 好地地做咩會來樓下打你呢?! 搞到我D 伙記呀!

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

之前中大果陣有個手足拎住電鋸
大家都叫佢冷靜d
佢話佢係犬二代覺得對大家唔住所以要同d狗同歸於盡

呢個就稱得上係手足喇
但都未可以話狗仔有黃喎，得一個肯定咗咋喎
多啲狗仔出去咪認同狗仔有黃囉

狗群係有分階級地位
地位高做乜都得

休班警 係特殊職位
你on duty著制服打人
畫面又唔靚 又輸民意
但你休班打人
就唔同 就算斷正 都可以話係做緊野
真係既能屈能伸 就算解釋唔到
一句話唔係差佬 唔知佢邊到買支伸縮棍都仲得

唔覺好多生事既都係休班警咩
非禮、偷窺、盜竊、醉駕，甚至傷人
因為佢地知道自己大晒

抵撚死

最好每一天都發生
幾時見到黑警殺埋自己仔女家人

遲啲個女被曱甴姦完 仲要同佢地道歉

有D咁嘅老豆真係寧願無老豆好過

認真識得嘅小黃狗都係高層子女,僅有嘅白警通常都係白衫,老豆讀過書個仔通常都正常少少
所以好可能係督察警司同散仔道歉

師兄明嘅做野啫

CLS個仔比人打
做老豆唔會打番D狗轉頭?! 垃圾

熊仔頭條片

應該返到屋企仲要繼續打呀 ..

返到屋企

老豆開始哭泣並說道 : 呀仔對唔住, 老豆對你唔住

影到哂俾啲休班曱甴打(政府仲話要同暴力割蓆?? 同警暴割左先講啦)，之後啲防暴曱甴都剩係拉隻曱甴仔邊個破壞緊法治好明顯啦
曱甴爸仲要同休班曱甴道歉，真係沒撚用

住得個到 點會有高層
個啲根本只係比差佬住既公屋
上得高小小都出去買樓啦

好老豆 現代版認賊作父

你錯啦
警曱甴應該會打鳩個仔
叫撚左你落去唔好搞事啦，依家累到我係d伙計面前失威

成家人無論黃藍都睇唔起e隻狗

做老豆做到你咁撚垃圾
狗都起碼識吠兩聲

做人老豆咁撚廢 死撚左佢喇

期待更多

個仔俾人打撚完仲要同人道歉, 而唔係去保護返個仔, 叫對方道歉, 還佢一個公道, 做狗做到咁, 死撚左去算吧

垃圾狗

佢低級掛

個仔應該係巴打
出黎講句野
依到有手足支持你

黃狗仔手足?

笑撚到

好撚記得
佢果種痛恨同悲憤 好強烈
可能自小仰慕警察 到近年黑警化 令佢忍唔住用電鋸
佢講完之後 大家互攬果下真係催淚彈

手足黎架
睇佢老豆話會返去教仔就知, 佢老豆一早知佢個仔係黃

有個咁嘅老豆好慘

拎去鋸段狗嗰個？

Yes

個老豆應該夾埋個仔去搵番條仆街出黎打番佢仔女一穫

幾時會有16歲狗女警署被輪姦懷孕
然後老豆要出黎道歉

做老母就算係藍都忍到既話
全家可以當冇事發生
咁黑狗就唔係清算坐監咁簡單 要全部人道毀滅
好撚恐怖 係大灣區過大灣區

自己個仔被人打仲要道歉。乜野工做到咁無尊嚴呀？

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

垃圾 係我就同個老豆反面啦自己個仔畀人打仲要同人sorry 成隻狗咁

少年任職警員的父親接到通知後，落樓接回兒子，又向在場「同袍」道歉，「影響到大家，唔好意思」。少年父親指，自己因翌日需要上早班，不知兒子離家到平台聚集，又表示自己回家後會好好教導兒子。-->為左份工做到咁.真係唔知講乜好

做狗做到尊嚴都無比人笑足一世呀

流浮山會否有2百個休班警去緊順利邨？

呢幕還在心頭，未FC 前咪講狗仔

林大都係白衫

放佢出去鋸狗先催淚
有人肯破窗成班拉住佢

好撚犯賤

全世界live睇住佢去自殺式殺警=/=暗殺
點撚樣破窗